將軍澳走失貓貓

翠林村欣林樓走失貓貓
金色花貓
對陌生人好惡 好驚
平時開門會企門口
佢好細膽 5歲貓
萬分感激

劉馬車搵貓

唔知係咪你隻貓

感激不盡

係。平時佢坐係門口睇風景。有人行過佢就番入黎

那那聲搵人啦
個post 10個鐘頭前, 都唔知仲搵唔搵到

佢電話冇人聽
我明天搵佢

希望吉人天相

2樓好高
佢跳唔到落黎
應該係有人帶左番去

搵到？

未搵到
佢fb要加好友先打到電話

會唔會係想捉隻貓返去生食

電話通左？

fb果個應該係轉載
發現佢果個人我未連繫到佢
琴晚番去先發現唔見左
我由頂層搵到落底
係得我地依層防火門係開左
琴晚好凍又落雨
應該有人帶左佢番去
佢己經絕左育 同埋有貓帶
我放工返去會試下放啲貓砂喺地下

放貓砂係引佢番去？

你有冇post埋上將軍澳group?
有需要我可以幫手代post

拜託你
我琴日發夢夢到佢

我上網睇咁樣有用

希望你可以快啲搵番佢

幫推

發左上 fb唔同群組
好掛住佢

推